# Делимся опытом

## Агенда:
- Зачем это нужно?
- Кому это интересно?
- С чего начать?
- Как выбрать тему?
- Как найти время?

## Заметки:

Зачем это нужно?
- для меня
- для компании
- devops культура

Кому это интересно?
- Всем!

С чего начать? Как выбрать тему?
- Найти интересные технологии или решения которые вы применяете сейчас в проекте.
- Примеры свои (Базель. АИ и т.д.)

Как найти время?
- Во первых для этого не надо много времени
- Во вторых время всегда есть
- В третьих вы можете секономить время 

Как это влияет на человека и его проф деятельность?
- Вы начинаете развиватся, вам проще обратся с лудьми
- Улучшаются оценки в школе
- Девушки начинают обращать на вас внимание